[開心足球]曼城球迷吹水區88

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

屌我阿嫲真係好撚柒迷信
聽人講咩81歲搞埋啲咩拜神上神位做神仙
話要俾成十萬搞啲咩拜神之類
俾人洗撚哂腦堅持話要做
真係癡撚線

直接屌柒個神棍啦

佢自己比錢?

有冇同居人睇住佢? 監管住唔好比佢亂開支票

係
但都戇撚柒鳩啦
仲要俾埋全家族既時辰八字
到時愈做愈加錢加上去
揸撚住你全家時辰，講唔做再落哂你地降頭就開心

無支票
不過有堆私己錢同金器
不過冇人知佢收埋係邊
佢信撚哂班神棍上哂腦

lm

叫佢去教會信耶穌好過啦 都係搵寄託
上天堂不食人間煙火呀 好過到時食香啦

咁真係玩撚完

信耶穌

佢拜撚左幾十年神

係

阿婆d錢都昆 仲衰過狗

昆佢果班都係好似廢老黎

你同佢講你咪係神仙
日日拜吓你就得
叫佢比哂啲錢比你
搞掂

係咁撚易
我收佢一半價錢
拎本聖經念幾句，灑下hollywater hollyshit
話佢可以死後做耶穌
就一早搞搭啦

holy

唔係㗎，信耶穌要交奉獻㗎

耶狗信唔過，12m又唔入

屌原來講釘十字架果個

利

我有親戚都比個神棍呃左幾皮野 有次仲叫埋我去睇相 又叫我改名 又話要從政 屌你老母鳩up大師

有冇機打
@牙. @牙金

Pro?

Yes ar

有人我ok

風水佬

pro?

大家好 新人留個名

打機又唔上水

幾時打？

2個鐘前

下次

咩咩妹個post真係屎上最大既9up post

玩killer

強帖留名

估唔到祖狗你咁變態

有日夜晚出街行過見到條友著住Joe hart 波衫
仔女拎張紙紙抹加拿大都覺得奇怪
睇返個post 先知原來係你

好彩我無joe波衫

條女病左，buffet 延期，今晚可以睇我鏝幼幼
唔知開心定唔開心好

撚有女

尋日踢波有個對面隊著我城主場
隊波俾我個隊炒到仆街
究竟係邊個會然影衰哂

廢老

琴晩扑完野叫左佢冚被架
嗱唔關我事

幻幻偷食俾人踢爆左

咩咩妹個post

笑撚到

真係一單接一單
我老母頭先賢者之石跌落去膀胱痛到仆街
岩岩先係急症返黎

跟住我琴日同條女打轉茄輪
依家又開始病病地

咪屈
我唔係廢龍

巴打比神棍落降頭?

個起底post真係咩咩妹黎？ 幾正

邊有咁快
時辰八字都未俾佢呃到

你比人貼左樣仲會唔會周圍搞事

City XI | Ederson, Walker, Laporte, Otamendi, Delph, Fernandinho (C), Gundogan, De Bruyne, Sane, Sterling, Jesus

Subs | Bravo, Danilo, Bernardo, Mendy, Yaya Touré, Nmecha, Foden

黑文仲要後備幾多場

Diaz 係咪已經失左寵
佢冇後備反而Nmecha有

竟然無施華

比佢放假啦

Diaz好似傷左？

想繼續睇foden

冇後備中堅
希望領先有青年軍睇

假唔瞓都係

假唔訓個位有黑文同Delph頂住 想上位都難

希望上半場入夠可以睇foden仔

已買2.5大

終於有我

廢奴

隊長

係，我地可以全勤埋呢幾場都得
反正國家隊都係小組出局

衛斯理真係要羅嘉良同蒙嘉慧先好睇
依家呢套垃圾黎

完全冇feel
大陸人加選角好趕客

btw 以前天使射人嗰幕好嚇人

叫咩支那人都唔方好嘢

🤙囧有波入我直播戴綠帽守龍

廢龍呢排都唔見影

做假鏝了

今晚都假鏝以後唔好入黎啦

假鏝了

走啦

殺巴列隊

假鏝咪撚入黎啦

Zabaleta hart

有zaba 都唔睇
垃圾假鏝

我想睇foden

西咸個鏡成日搞到個場好細咁

咁多泡既

吹撚完泡未

仲'出強陣？！

應該想破最高分

個鏡頭好似咁怪既

好撚難睇

不嬲西咸個鏡都唔夠高

想睇新仔呀diu

想睇黑文 上場出黎搞笑

鏝區成班偽毒
星期日早場就出哂街唔睇

你本身都係

zaba

無cwa又唔知踢緊咩鳩

屌得我自言自乳

sane d 假身好好j

55

球證

kdb咁都唔紅

咁都唔紅

睇黎呢場風流波 hea踢

英超啲垃圾球證

冇cwa
對面又縮後冇得比kdb 同前面3個打反擊
係咁上下

腥

我腥又贏

搞掂

咁就一球

對面龍門是正式龍門嗎

sane

個龍完全冇反應

好多劇透

原來射中人 當我無講過

艾狗

都勁

射中艾夫華
抵呀

彈地波好難救架

利申：冇打開龍

walker 今日

傻鳩唔係諗住你搶得返正選啊

祖赫特:還我正選

不嬲正選

入多兩球唔該曬🙏🏻

其實2個咪差唔多

廢龍

walker廢撚到 包括埋會員

讓返個位比蛆狗啦

差d 比人入番粒 Laporta 跟波唔跟人

舉手

再扮睇波

sane同steling掉位打內鋒

係
會員加爾獲加

今場contract問題無得出 講到無正選

咁唔怕啦

今季4個入波上雙

點解出屎達寧都唔出b華

耶d扭波無咩森巴味

丁力

啲迷丁呢

上場俾阿狗炒4粒

係咁搓搓搓再射對面幾粒 同睇av差唔多姐 都完左季 不睇了

收返埋隻左腳please

丁力 傳比耶穌就係

新人留個名

丁力好腳法

點解會有rio

Laporte水貨味濃
唔知佢係太老定真慢到仆街
睇佢回龍都抹一額汗

隊長同rio

巴閪果班好多都已經冇乜森巴味啦

佢好似唔想比返廢龍 預有其他人交

kdb d dup低頭鳩斬勁到

佢好似好慢又冇咩身位咁
隊長個啲一拍埋去條友就彈開九丈遠

未慣英超打法姐

對面拎哂d空霸出黎咪搞掂

拿仔又膠

有森巴味就2億架啦

石頭幾時好番 佢上半季穩到

笑死

og

westham 2:0 city

丁力廢撚到 然後對面又og
依場波發生咩事

個41號 finishing 好過丁力

易到

丁力唔射波真係好勁

100球

丁力真係垃圾黎
個龍出埋黎柒都可以踢到咁

丁力真係唔識射空龍

又係舊飯

呢場on9波
要黎刷入球數

E球計唔計迪布尼助攻

KDB出得靚

舊飯踢路殺巴到

真係一掂就入

有無事

仲未有得睇replay 點撞法

好嚴重咁

有啦

燈到個nigger 傷出

明明仲係場

Laporte個咩頭黎

返左西班牙湊仔 之前練波都無去

我拍指班撚屌唔識踢波

是旦一邊入多粒收錢喇喂

Sane

sane好波

殺巴完封丁力

zaba 都搞得掂丁力

哥個樣

舊飯

有冇人覺得哥狗招壓前防線守死球好渣
好似輸過好多球

真係以為自己腳法咁好

廢龍 比人bum 開左

發緊夢咁

點解我地咁到領先到嘅？

人地攻錯邊

屌 岩岩睇完復仇3

水貨拿又玩尻肥根

12m又唔比

拿仔咁都吊比根

要反cup lu

屌黑哨唔比12m

殺巴直線

cs

靚撚到

仲易入過12m

而家入返

搞掂收工

今場真係黑黑地

又吹波

Sane入波

買對面隻牙奴返黎啦

咁都唔射

sane廢撚到

傳又慢又拖波

隻右腳生蟲

Walker

換走walker sane啦 都唔撚係踢波

屌又唔係唔知自己冇射術
直接比kdb仲好啦

擔尼 bwa入黎

ota就快紅咁

擔泥咪仲廢

比蘭仙尼同牙奴係咁撚

起馬諗真踢緊 walker廢屎咁

事但啦
等美斯冇得賴隊友踢聯賽踢到冇哂體力踢世界盃

你今日又好得去邊

你今日都係

下半場bin 你c

傳個到腳波比sane 一定成個場停止運作咁 下次空龍佢都唔撚射架啦 今場一球完全單刀 一球12碼位wideopen

死假鏝睇緊戲都上驚派利事
證明你game>戲>睇波
走啦

用緊最尾果條

入咗球

自動派嫁on9

反彈波都拎出黎j 你唔好j下丁力d 1碼tap in

點解我開唔到野睇

明明係耶穌引唔走啲人
反而入我數

單刀對龍 空哂企定定唔知做緊咩

下半場你地估下 會唔會大炒 椰子

卡斯迪路封咗位 咪等人後上

照個勢睇似被人反cup多d

我就買左反cup既

30分鐘個球呀 耶搶到回傳比賴屎從後鏟 跟住sane拎左個波單對單對adrian

有錢收就貼飛

咁多泡嘅 第一眼睇重以為個電視雪花呀屌

係雪花

有冇手機link?

耶穌呢下又幾靚

耶個直線比根

半場出黎踢緊乜9

但你廢

比人封死曬 係跑得唔夠

耶穌

係咪有人要直播

耶入波傷出

耶穌支點

丁好快

耶穌好撚勁

hi

耶穌d 比波咁勁既 比完丁力 自己跑埋入去入波

耶做支點勁左
定係對面守得唔好呢
佢好多時間係禁區頂做決定

101球了

呢5分鐘耶好勁

好彩獌今場對爺爺
唔係廢龍clean sheet一定追唔到ddg

耶穌呢球靚
丁力唔好再埋門啦

何叔實會話耶穌世界級支點表現

丁力兩助攻

的確唔錯
傳波又夠快

今場算唔算老鼠拉龜

2個德國佬圍內傳

相反丁力 啱啱拎到個波 又比返對面開自由球

丁力，ＳＡＮＥ ２條仆街獨扭

Sane要練下傳波，啲力水角度都未合格

kdb睇到耶走到單刀

咁都冇12m

冇啦差2場 不過第一年黎就有第2都好好j
Fit到戰術又有長傳 仲要幾撲得

痴撚線咁都無12m

咁都冇

頭先都有個12碼無比 當無數

吹返丁力個到好笑

都起馬有罰球

買隻翼係岩 比d競爭兩隻s

較剪腳+掃堂腿

兩隻腳中哂都無十二碼

kdb 大力到

呢個柱仲難中過門柱

咁樣手球係唔洗比牌架

幾時有黑文睇

9 估 ， 個位比人封左，大大ban人對腳睇下有冇og

丁力廢撚到

擔尼

哥狗: walker你踢緊咩鳩

丁力真係食撚左屎

丁力換走啦
比機會其他人上

丁

Walker今場係差，換得岩

屎達0啲單刀咁多年都冇進步過

屌你丁力 又係咁 單對單 龍門佢有冇入過

反丁又贏

係，換走丁力入foden仔啦

丁力真係好廢

丁力同sane返鄉下啦

要換走sane同丁力了 2條友開始獨食

Sane扭少啲，多啲傳波就完美

Sane有咩問題

費奴都goal

D 90後唔識同人合作

相信哥狗 會換大夫 同kdb 比foden 同黑文上

奴奴

雖然丁又係可以傳返出禁區頂入波

無睇上半場?

係禁區冇隊友可以係佢腳下拎到波

廢老好波

第一球佢入

丁力3助攻

102球了

丁力三助攻添，咪又係廢

軟射中人改方向-6波? 跟住其他時間鳩黎 單刀比龍收哂

英格蘭卡雲尼

唔射既丁力勁架

唔試下射波又永遠都入唔到喎 本人超鐘意辛尼

鍾意還鍾意 唔好盲撐

今場係踢得柒 點都要屌啦

希望大家屌到腥入返球

yaya

我都好鍾意佢，但事實係愈來愈獨，愈來愈鳩扭

幻幻

foden未

foden呢

黑文呢

nxxxxx呢 未睇過佢

yaya又畀人噓

Foden Nfjdicha 求其出一個啦

點解

其實佢做過d咩黎
上場又係咁

唔知
頭先boo咗幾下，希望我聽錯

好耐無睇過yaya養生 睇一場就少一場

係咪因爲佢出軌？

冇聽錯 我都聽到

係咪有條on9仔個個comment俾負皮

到底噓乜？
話哂都功臣……

負皮王入咗嚟就係咗

zaba護空門

無foden但有43號

耶穌out 幻幻in

幅相唔係好似佢喎

冇科登lu

nxxxdwldjslssjdo

Ncjducha

冇黑文

新仔

第一次見

Nxxxxxxxxxx

唔出fosen

foden

玩fm會 見過

唱唱下歌都突然停低boo yaya

竟然出廢老都唔出黑人twitter係咪想失波

why

之前都試過
究竟係咪boo

係都要扭

會然kevindebruyne出黎解釋下點解現場boo耶耶

做咩唔出foden

Google 揾唔到原因

成隊都唔向前走

陣地唔猜點拉空

nxxxxcha好似未掂過波

n仔有入波我印佢

n仔踢波好佛系下

走啦廢佬 爭波射

好似爭射喎

shoot

sane似想射

我個fm入面好廢

咪敬老比咗佢射

咩料牙力架

靚搶 廢老

係啦 腥敗走 廢佬隻腳都阻住個波先

d人大叫shoot咪似boo

全部球迷叫佢shoot

Yaya上場都射左球
一樣中人牆

yaya 仲扭計要食生日蛋糕 講真球會都算係咁，跌哂watt 都得閒出下佢 以前其他功臣都無咁好待遇

假鏝冇睇唔知情況

一換佢出黎散步就好撚悶 ， 後期d人早走 走哂無人boo

Boo耶耶搞小三？

叫佢shooot炸

鏝城有閪功臣名宿咩

n仔個身形幾正

小你老母三

水貨講得好！

102球

下場破紀錄

Ncjfcha 波都掂唔到幾下

完場有冇pro玩下？

你咁計耶耶都唔係啫，同期Zabaleta 高拉洛夫都比人清走 佢都無事

唔訓去到70分鐘已經唔想踢

吾睇波？

呢場打後都唔知仲會唔會俾機會佢
FODEN都無出今日
屌 出廢老不如出啲年輕球員刷下經驗值

獌有咩好睇

完左今季都唔知仲有冇機會見到佢著曼城波衫 忍埋依幾場啦手腳..

你有道理 好啦我唔反廢老啦剩返呢幾場

Wiki search nmehxhca 已經有人update左佢今日debut

係肯定唔會見到 所以我都廢事屌佢

關我撚事

阿記個陣完全係送分

Pro？

Gk

土超比錫達斯對加拉塔沙雷
有丹耶拿費蘭度大戰尼格度

NOW?

Mk入波

阿記衰收尾

咪又係斬 搞咁多野咪又椰子既爆炸同廢老隻撚羊

曼聯鳩斬高波斬有著數
對我地入3球斬係輸高波

出左去同人食飯做左假鏝

我都係 睇戲食飯

睇復仇3

兩條gay佬

你估你咩人妖

大夫個ig
明明佢自己都係光頭

原來尋日球烏龍計左zaba入

舊飯踢落zaba到

今季第一百球係zaba入

曼城名宿為曼城攻入第100球

話説完季都仲未有波衫連字平 得淨衫平
以前朗豪坊果間劈到好低 係手功差啲

講手功點夠21黎

21廢機熨燶衫姐

報恩

心從未離開過

今晚有冇pro

+1

聽日紅日可以打通

波追同牙.呢

有冇人依加得

冇

冇你唔駛出聲架喎

Me

LOBBY

最好黃耶唔得

水貨 lobby了

人?

波追 人妖 打唔打

可

差你

入緊game

頂你

點解會撞到隊7個人既

水貨

駛唔駛我較高個人係前面hold波

屌你老母假撚到

屌 差d

水貨打前？

以為輸埋12碼

個電腦企左係到

我較米9

金隊唔洗踢防中喎

精神!!!!!!!!!!!!!!!

對面5p狗

邊個禁剷

電腦黎

金隊見到

靚組織

竟然睇到果下走位 慢多半秒都比唔到咁靚

一路都想造波比水貨 但係成日都唔見水貨現位

行行企企又贏

咪比
我無升射波

俾我食埋個宵夜先

好撚多人

打機都水貨

對面d組織都幾靚

唔撚玩

foden都有球主片

8hr

b華毒還毒 但個女朋友都幾靚

幾cute

三小時

文仔升官發財

唔洗沙拿 一個FYY都搞到鏝狗後防腳軟

搵左你巧耐
洗左幾錢

問你啲人做乜boo yaya又唔應機

玩左咁多日洗左10k有無

潛左幾日水

咁你答得未

機票+酒店+玩?

唔明你問咩

機票4k8
住air bnb man住 300蚊既=1100
跟住london住就300英磅咁多日
洗就7k左右
total 16k左右 玩10日

波飛幾銀

我想問副眼鏡唔見左塊鏡片 叫佢幫手佩一塊會唔會比人打

35磅 我18-21 有平番10磅 原價45磅

咁都幾平
平時13K玩7日日本

閱讀0分？

你買好多野？我上次2個人去日本食好多野8日都係用15k

認真wo 睇唔明

都幾多,買左3500蚊左右到服裝同鞋
其他唔記得了

英國d野都好平我都買左唔少

好想去

好想去多次 我唔想番香港 聽日又要番工

但文盲英文得1

咁咪去Liverpool 住

屌你老母又返工

分拉 臭雞黎

屌你老母親

曼區冇愛 綠帽都冇人安慰

又係kimmich

拜加油

賓周

又分手

波追人梅拿回撚哂塘

散未

快

今次佢講係味咪真係帽左

今次我講牙

咪係 你講即係你帽左

垃圾皇又黑

真係帽左

cls

根本皇馬真係要有報應

幾時有var

母你老帽

唔好喊啦

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

牙朗

龍門鬥廢？

stay strong

冇事 女死女還在

睇番精華 屌利雲仲話咩勁

仲廢過阿路

梅拿直情搵個B華打翼仲好

牙路紀錄片

睇左 好感動 好似幫死者回顧一生咁

幻幻季尾走

認真講 我睇個時係覺得似farewell佢 獨立隊兩個女fans叫牙路快d番去個幕真係睇到個心離一離

邊個？

其實佢走係遲早

廢話

關你咩事水貨

你睇左未先 我直頭覺得似季尾走咁

事其事 憑良心說話

哥帥話會買2個人 1個防中 另1個前鋒代牙路?

咁都唔比佢踢埋下年完約返鄉下

我感覺者 又好似無咩消息會早走

靚

應該今年耶耶走 下年牙路走
以前條龍骨好快走哂

隊長生生性性唔好再傷

32咗啦 應該都係留多季

文仔教意粉

意狗仆街了

假鏝

好似話曼城老闆話隊長讀得書多
想搵佢做球會管理層

Cmm 藍月亮-曼城 係邊個？

有冇手足今晚睇利又炒多獲羅馬

積高助攻

我地8強比歐聯冠軍淘汰 冇咁肉酸

贏到先算

推

羅馬都可以追到差一球，我地輸到5比1，點都係肉酸架喇

咁多年歐聯最撚唔滿意一定係今屆

諗起就嬲，作客排個9陣出黎，成季努力比佢一時上腦摧毀哂

皇馬用手
利物浦又用手
打和啦

再推

主場未出黎咪又係屌哂鬼鳩陣 最後踢出黎唔可以話差喎

上半場禁住猁狗禁區係咁起腳 不過都係久攻不下劇本姐 bwa唔中柱 把握力好既上半場追得平 下半場睇住黎食啦

牙路改??
出公海認你唔到

主場個陣同作客個陣都唔同，作客排個錯陣出黎係一回事，主場踢得好又係另一回事喎

講緊話排鳩陣呀 作客同主場個陣都係第一次用 主場果陣個個見到個陣都屌哂鬼話9陣 最後個效果係好 咁其實個陣鳩唔鳩係睇你個人覺得定係實際落場個作用先

實際落場唔work咪鳩陣囉，work咪奇陣囉，事實係兩回合計得主場嘅上半場係work，結果比人炒5比1出局，哥狗歐聯作客擺鳩陣輸波，靠主場反勝都唔係第一日嘅事黎

改左咩名

你要知道利記對住我地係格食格 一成不變出返聯賽個陣就等住比高普睇住黎食 哥狗變陣無錯係鳩 但係唔變比人睇穿唔代表會輸少幾粒 主場個陣出左黎 個個都屌佢鳩陣既時候 佢上半場就踢左場禁屌利記0射門出黎 事實係你已經先入為主變陣=鳩陣 到最後有好效果就馬後炮話奇陣

其實主場個場真係無咩問題
上半場仲有一球比人吹走左

最大問題係作客
失左一球就痴撚左線輸多兩球
同之前作客一撚樣
都on99

4:3果場直頭果陣係輸左個勢 成班粒哂水先搞到連輸3粒

重點係變完陣唔識攻 比人入都算 打唔返自己果套 希望哥狗今次失敗完可以再進步

哥狗作客廢唔係第一日既事
波圖都可以輸3:1
已經唔係個陣鳩唔鳩可以辯解
不過作客果個就一定係鳩陣
你用laporte做奇兵守salah就唔好前一場聯賽露饀比klopp睇 比佢有幾日做針對性部署 最後laporte又守得唔係好 咁叫奇陣咩 奇撚怪怪陣就係既
恨鐵不成鋼 希望佢以後加強下或者研究下plan b/落後plan

上半場連半場都過唔到，好似零中龍添，見到班中後防比人逼到有波唔係猜而係大腳解圍，場面仲衰過4比3個場，對面高普只係派正常陣仲要傷左件中堅，根本就係成季踢得最差個場

有改到咩？我想改但用唔到

21歲荷蘭籍中堅Philippe Sandler已確定從荷甲球會施禾利轉會曼城，轉會費為250萬歐元。(經理人係拉奧拿)

來源：

米9荷蘭中堅 新vvd

突然間咁撚多中堅

冇左659同660

總之要好好諗下點樣打殘利報仇

呢個仇一定要報

未必用既 可能又借去1隊

借去西甲隊唔識點串嘅姊妹球隊

我都係得1 9up下生存

真心咩

係 我考完dse之後讀ive跟住掛住塊旅行爆埋退左學無讀

旅行5星星 btw 1ive都收咩 1係你鳩做架先會1

唔知wo 是但啦 而家咪好地地

咁又真 書讀唔讀都罷

想去英國working holiday

go wait what

儲下錢 增值下自己先 一年後先啦

點增值 到時日日睇波都得

儲下錢 學下英文 咁樣
去完好想去多次 唔想係香港

係人都想啦

邊有人想係香港

唉

出去玩下都好 見多識廣

但去英國冇啖好食

唐人街囉 無計

一番到香港成個人都勁大壓力

我細佬係英國讀書都係自己煮 佢話出去食又貴又難食

係既都幾貴 間唔時出去食都ok

雖然個人本身無咩壓力 但真係唔多想留係香港

去到邊都要同人迫 好辛苦

真心逼真係最大問題

又煩 又訓唔著

但唔逼既香港其實幾好 繁忙時間真係

唔鐘意咁多大陸人 係到分化

ching有能力既去英國溝條鬼妹

其實我絲打黎...

umm... 咁溝鬼佬

你地同我講左咁耐野底都唔起下既

除左搞事柒頭我唔會無啦啦起人底既 同埋好少女睇鏝

唔通鐘意獌咩

大把啦 熱狗都多女fans過鏝

以前鏝post有3個絲打3個都潛哂

我都就黎潛

咁又係 獌既多好多

再見

要等到睇阿仙奴

唔係要潛咩你

有野做就潛架啦
人生好無義意。。

獌痢多咁多fans 相比上黎 以前著曼城衫出街真係好多人望

而家都會
最近最多人著利物浦
英國都好多

兩句野放埋一齊都唔知up咩鳩
你中文都1?

利狗真係多到呢 香港十個睇波4個利

我全U

叻仔 仲難過全5猩猩

是但啦 其實好想訓 唉

我訓了 聽日仲要考升中試

早抖

祝我入到高雷

OK 支持你

All in左爺爺

我係絲打 叫我 ？

小妹冇潛

真絲

小妹刀系

咁咪仆左街

成班人妖扮絲
行撚at啦

利申：藍絲

下個topic
人妖集中營

成功了

咁叻叻

低質討論

媽媽帶我食m記

你都係

太熱氣

咁食咩

KFC

好

立花美涼BB

阿古路個名轉個頭俾人搶左，改住日文版先

屌你老尾今次f撚硬啦咩柒都唔識

死廢青見人係絲就係咁聊人講野 又唔知你聊下我

你都係絲

又唔見你聊我

屌我不嬲撩新會然傾計 琴晚先知條on9係女人

你扮咩

鏝區厹

鏝區基佬

蛆厹

想屌

bj =700 ml =1500 no dum 1800

bj and ml with dom overnight how much
I must use dom coz I dont want your HIV virus

3p ok?

又要狙擊你

2000 k me 34d

好正
基雲 鄧尼

#PEP: @YayaToure is not going to stay next season. The Brighton game, we will focus on winning and Yaya. We are going to try and win the game for him. Yaya came here at the start of the journey. Where we are now is because of what he has done. He was a key player. #mancity

Source: Man City Twitter.

bye yaya

Thanks 廢老

唔開心

下個標題多謝Yaya

Yaya

上兩季屌咗耶耶咁耐養生足球，終於要走竟然有啲唔捨得

啱啱睇完呀路條紀錄片又J翻93:20條片
好多球員都走曬

廢老終於要走

post頭擺yaya d 相啦

車頭相

希望西火腿吹水區有你張車頭相

垃圾隊

岩牙 垃圾回收隊

你咪啱去

不了

曼城名宿vs西火腿名宿

你吃柒

我鏝

B華好偉大
鏝城要珍惜B華

曼城慰安婦

玩具

好笑

B華捨身維持更衣室和諧

夢劇場幫人護級

反正暴連依家冠軍又拎唔到，輸哂又唔會跌出前4，咪做吓順水人情囉

長遠打算，充份利用

今日之恩，下季要還，都唔係第一次啦

廢龍唔係比mane爆頭冇左場clean sheet既話真係有得追下 認真
雖然冇ddg咁多表現

就算-6 多ddg 1,2場cs都唔會贏到金手套啦

廢龍笑到我仆街

順豐狗送件喇,玩手機

你好撚串都

抵你比人恰

一單還一單

我都廢事同弱智仔嘈
日日串d客都夠好玩

廢龍有份玩佢

拍星戰廣告

死熱狗

廢蛇入廠wor

給他一個痛快吧

快d好返，想佢親眼睇住獌聯降班

出得黎行 預左要還
RIP

連續幾晚半夜醒幾獲
又朝朝六點零鐘醒左瞓唔返
聽日早機今晚唔睇我鏝早啲瞓算

鏝區真係好有錢

廢龍冇份

無垃圾係正常

我屌你老母親

我笠頂綠帽比你

大家咁話

互含吧喇你地

溝左新女 快d綠我

比綠帽你條女帶得唔得

trytry

哇屌你，咁快走得出

未好返哂

原來當我水泡

屌啦好得返到要幾年啦

屌過，又黑又臭又流綠汁

Lm

邊位

祝你一路順風呀

身體健康呀

有domdom
邊似廢龍日日中出佢老婆

無心情9up潛番水先 今晚開波先上水

今晚可能又睇唔到 收夜

星期日早場都唔睇唔駛上水了

今晚捧盃

今晚先捧？

頒獎儀式呀
詳情睇曼城ig Twitter 盃已經ready

垃圾

有石頭

Here's how the Champions line-up today!

City XI | Ederson, Walker, Stones, Otamendi, Delph, Fernandinho, De Bruyne, Sane, Silva (C), Sterling, Jesus

Subs | Bravo, Gundogan, Laporte, Bernardo, Mendy, Yaya Toure, Foden

石頭回來了

完場先頒？

幾時有得睇石頭同拉波地一齊出

where is 擔尼

屌你
仲用强陣

哥狗仲唔出新仔

強

btw堆友都係要踢世杯爭正選

出下foden,yaya,diaz,nmecha洗死咩

講到明要追記錄
早一場破 早一場見新仔

成班假鏝

yaya就出硬架啦 foden 75啦

呢d浮雲

你當時都潛左成個月

收聲啦慰安婦

我扮潛水

波追狗又咬人

你抵咬

祖狗好波

會員垃圾 球員慰安 都第一次見

耶蘇戴帽我退出連登

廢龍帶左！

會員都係慰安

照鏡望自己咪見到

#justiceforbernardo

好狗

屌哂你地

關我撚事咩

有咩唔開心講出黎比大家開心下
最多我地開解下你

無西屌，要屌你地

屌

佢諗通左,除左帽喇

唔戴套屌綠汁閪開唔開心

開心過屌你條死人妖

要hay0你減壓

有冇人覺得近一兩輪英超
正選球員陣容張相好膠

等睇頒獎

享利

岩岩收工 手機睇住先

木耳

sterling walker配 條右邊生哂

原來般尼都幾勁，今季到宜家剩係失左32球，仲少過車仔
全英超第5失得少

有無link

今晚做假鏝 曼城加油

Sane真係快到呢

不嬲硬淨 仲要唔係得死守

求link

今季不嬲守強

CWa唔再係不射男
以前一定橫傳

佢不射係靚位不射

thx

cwa越老越硬淨

對面幾有創意

wa咁都比人湯穿

屌你走甩哂隻33

對面加一分創意分

迪布尼

以為入

唔訓咁都唔中龍

腥好波啦依球有睇禁區頂

但唔訓唔爭氣

差少少

近柱唔中龍唔怪佢啦 要入就要拎到好盡 遠柱唔中龍就要屌

咁都大腳清？ 我唔係睇緊曼城咩 ？

邊個分身叫日文名阿古路

一個好想拎阿古路個名嘅user

15分鐘都未入局 完全唔知踢緊乜

耶狗

耶狗廢到

俾人撳住砌

唔係踢得差喎 反而對面踢得好 迫得勤力

今場唔掂

學人讓三球

睇左痢物浦教科書

木耳幾好

岩岩個罰球好似係木耳開 力水同時機岩岩好

alert

對面領隊跟過高普?有冇記錯?

瘋狂傳失波

搶波踢

有幾下以為我地迫得甩 對面都仲傳得返個波出黎果下好野

今場睇廢龍表演

無左我廢鏝食得屎

個波曲墜 世界波來

唔訓

有，做過多仔預備隊教練

石唔通真係石頭腳頭唔好，出親佢都打得唔好

廢龍靚救

仲要轉女人

走動少 中場兩個未訓醒

做咩係咁噓delph?

點解有boo?

做咩咁留意我喎

廢龍依場CS仲差一場追平鄰居ddg 咪撚炸鳩廢龍唔該

不嬲jer分身或者新人

牙路愈來愈肥

邊個玩分身

但都勁

中年

肥腫難分

坐得多梗係肥

牙清又復活？

大夫做咩

delph畀人boo

似係想出黑文所以boo大夫 痴撚線當大夫condom?

無左牙路大家會寂寞

所以chok緊佢

牙路返左高登

牙路定牙青呀你

有冇咁撚低質

阿古路

唔會啦

we are currently dealing with the fault of fire alert alarm

唔出奇 黑文咁得人心 大夫又低調 希望唔係boo大夫啦

即係牙青啦

唔瞓啲大力傳中好撚好j

walker差d醫院

後備龍有無考慮過第三個可能性

呢幾場都踢得差 睇佢世杯出醜

今場做乜鳩

walker近幾場食哂屎咁

又變返上季 人地逼前d就亂黎

木耳勁到

好撚串咀wor

boo delph做乜尻

大夫

收番黎啦 係澳職都有留意佢

點解曼城咁鍾意boo自己人
yaya又係咁

一逼就亂，依個問題唔解決下季會好難搞，個個都會咁逼

Sold

yaya係叫佢shoot
delph就唔知 因為佢都入過波

on9
做咗成年替工做boo

唔知頭唔知路咪亂up啦

10m賣左啦

都boo

Yes

想念牙清

修夫基有嚟睇波,班友會唔會想佢揀delph所以delph一攞波就唔知叫咩

下post用捧杯做主題

隊波後生得濟都有唔好處既

其實係wow緊大夫

丁力插水?

咁都反應到痴線

冇角度射落身度喎

腥有無咁on9

隻手反應到